而家有女朋友同冇女朋友冇分別

開始拍拖之後
女朋友唔俾我上佢屋企搵佢, 要見面就出去見面
平日又唔搵得, 因為佢放工時間唔定,有時要OT

有好多話題唔傾得, 例如色情野
更加唔好講上床, 連用手同口都唔得

我有時係度諗, 我似係佢隻兵, 多過做佢男朋友
連熱戀期都未有過就被佢BAN撚哂

拍左幾耐

慢熱咋？

第二星期
而家出街只敢拖佢手

你真係覺得自己拍緊拖？

咁你係愛佢定當佢係雞？

咁你食屎啦屌你老母 恨扑野恨上腦呀

比你女朋友知道即刻飛鳩埋你添呀

我唔係即刻要, 係傾定咩時候會有

on9 岩岩先一齊仲想點 今晚畀埋個菊花你屌好冇？

扑野要揀日子嫁咩

每次拍拖都有第二個男人一齊行？
條女好鍾意鯨吞30個泡芙？

咁又冇
但以前佢都會同其他男仔行既, 呢D好正常

而家就冇呱, 有又點, 有D野阻止唔到既

有mood就發生嫁啦 有得傾定嘅咩

2個星期
唔同你扑野就話人收你兵

樓主根本谷精上腦
好心你去叫雞算啦

我同佢識左好多年
不過最近先一齊

同埋我唔會去叫雞

笑撚左 2星期就想同人講扑野

女朋友唔俾我上佢屋企搵佢
平日又唔搵得
明顯你個樣唔見得人，比人見到影衰自己
利申 ex毒柒，唔會帶比家人朋友見，連相都唔會影

我都估係